有條女做Hall雞仲特登周圍傳性病比人⋯

是咁的
係IG見到覺得好心寒
有冇苦主上水講下
等佢唔好周圍害人

Part 1 link：
Part 2 link：

臭架D雞！

唉d雞見到我咁柒都唔會想食我
返去打j算

宜家咁多人搵sp 啱哂啦

搵人但唔開全名係咩玩法

無苦主乜野資料都無
唔敢跟車太貼住

content farm

Secret post係咁玩法
我係admin一定爆條臭閪出黎

Hsc 明哂 無病你先驚

得A都咁多人中招

速睇，有無理解錯，cosplayer 條仔係hall做鴨？

講咁撚多廢話圖都冇張

應該係條女

條女似乎唔係幾在意生愛滋，言詞間絲毫恐懼都沒有

9up

Aids女傳男機率好低 除非雙方都有傷口
難以想像條女點樣周圍傳播仲要一擊即中

而家話食完藥，reverse transcriptase inhibitor 類藥物，簡稱好似叫ART，男同性戀性交唔帶套都唔會傳俾人～

即係話該藥物可以令病人體內既HIV病毒粒子數目下跌到機乎無咁制

點解會睇d咁嘅page